日本市議員和田健一朗 被拒進入香港

Kenichiro Wada

【緊急連絡】香港にて入国拒絶
ご心配おかけし申し訳ありません。
8/9夜 香港空港到着後別室に連れて行かれ、理由も明示されないまま入国拒絶されました。先日の文匯報等の私に関する事実と異なる報道で香港政府が私を敵と勘違いしていたとしたら残念です。いつか誤解が解ける事を信じてます。

八月九號晚上 我提到香港，10幾個入境管們帶我特別室、然後他們沒說理由拒絶香港入境。如果、理由是文匯報等的不實報導，香港政府想錯我敵人的話，我覺得太遺憾。我相信將來香港政府明白誤會了。多謝。

咁少野?
應該打柒佢呀嘛
應該好似義和團咁周街打外國人

一國兩制?人唔笑狗都吠啦

反制啦
禁止所有建制派議員進入日本國
睇下邊個傷d

屌晒成個世界

中國正在拒絕世界

漢奸

支那同世界開戰

香港にて入国拒絶

正

應該馬上禁止香港所有官員同建制派議員進入日本

Dllm 垃圾香港政府又做乜撚呀

今次我撑Immi, 反正仆街日本仔都無分香港同中国人

一拎特衰入境就當你中国人

我起係咪應該整個list 遞交比日本領事要求反制支那駐港党匪入境日本

有d野做左好過無做
但日文我只係識好少
希望可以幫到手啦

文滙報又係到鳩up 啲乜春？

痴撚線

區諾軒勾結反華「獨郎」

日本右翼分子造勢大會現身打氣 聲稱期待區當選後「合作」

「港獨」、「台獨」近年不斷搞串連，試圖分裂國家。在參選前一直鼓吹包括「港獨」在內的「自決」的反對派立法會補選港島區候選人區諾軒，近日在其造勢大會上迎來日本政壇活躍的右翼反華分子和田健一郎。據了解，和田健一郎一直鼓吹「台獨」，更為「台獨」團體「日本李登輝之友會」的核心成員。 ■香港文匯報記者 鄭治祖

區諾軒在上周六舉行造勢大會。據報道，和田健一郎特地抽出兩天周末的時間，從日本來香港為區諾軒打氣。他稱，自己三四年前在香港進行一個有關「農產品」的調查，曾在日本當交換生的區諾軒充當其義務翻譯，兩人因此認識，又期待在區諾軒當選後，可與對方「合作」，促進香港和日本的「交流」，又聲言自己回日本後會在當地講解更多有關香港的「政治情況」，引起更多日本人「關注」云云。

為「台獨」團體核心成員

現年35歲的和田健一郎目前是千葉縣白井市市議會議員，是「台獨」團體「日本李登輝之友會」的核心成員。據其個人網頁中介紹，他早年在台灣的大學留學。其後，由他出任負責人的中央大學學生社團「通訊媒體研究會」為李登輝安排網絡演講，其間更親到台灣拜會及面邀李登輝。

李登輝在該次演說中，聲言「台灣人一直在外來政權之下遭受壓迫，日本人到台灣來，親自看一看台灣的民主、自由，就可以理解到台灣建設新國的必要。......只有日本對台灣重新評價，東亞才會有真正的和平與安定。 」

周庭赴日唱衰香港時曾會面

和田健一郎亦與香港反對派經常有來往。「香港眾志」的周庭在2016年6月到日本唱衰香港時，就曾經與和田健一郎會面。

在日本期間，她還和「眾志」另一頭目黃之鋒肆意抹黑中國，周庭更聲言「中國人的身份」是「強加到我們的身上」的。作為周庭「Plan B」的區諾軒，也是在2016年認識和田健一郎的。

儘管在參選後聲稱其「自決」選項不包括「港獨」，但區諾軒此前一直與「獨」密切，包括曾考慮與鼓吹「自決」的「香港眾志」前身搞新組織，更曾以「個人身份」在2016年11月舉行的反釋法遊行後，夥同「眾志」以至「青年新政」等「港獨」組織遊行到中聯辦，更公然焚燒基本法。各界質疑區諾軒非真心擁護基本法及效忠中華人民共和國香港特別行政區，促請選舉主任重新檢視區諾軒的參選資格。

同區其他候選人還包括陳家珮、伍廸希、任亮憲。

做左虧心事 見到有官員黎即刻嚇到瀨屎

市議員，未去到參議員級，所以港共政府任block。

文匯報作假新聞絕對可恥

屌你老母，而家真係左仔治香港，文匯報講句嘢，政府就拒絕人入境

唔好再講咩今日澳門 明日香港啦
而家嘅香港同澳門有咩分別

推到上外國報

呢啲位打飛機嚟冇用 就算上海都可以話入國

本特衰真係寫你中國人, 人地無錯

入境署咪又係狗 成日想同警犬割席

支共唔係咁諗

澳門有錢派 香港冇

咁BAN同反對派有來往果班人不嬲做緊

拒絕香港政客入境日本

唔知香港果班有乜反應呢

淫民日報:你阿媽係漢奸你阿爸係走狗你阿爺係賣國賊， 你就係漢奸走狗賣國賊

雖然我都想，但日本會唔會咁小家呀

如果日本對香港取消免簽證入境，班港豬暴動都似

垃圾支那狗是沒有無辜的

禁制所有議員先得, 直接禁制所有香港有公職既狗進入日本. 睇下邊個投降做死狗先.

Cls 咩理由拒入境

應該日本禁止所有港共公務員去日本

有無2ch既討論睇下？

到時日本嬲嬲地禁晒所有香港人去，討厭政治嘅人唔知會點呢

入境咋嘛 唔好睇日文漢字打飛機啦

有分別
澳門有錢派, 香港冇

禁撚晒香港同蝗去日本啦
咁鍾意#我討厭政治呀啦

槍決

都唔係第一次，一於整到北韓咁

貿易戰

唔洗出咁多錢比入境處請人啦 用大陸海關咪得

其實因咩事？

而班連登仔永遠覺得香港高一等
根本大家已經被蝗化.五十步笑百步
呢幾年港鐵鋼筋事件 689母女送行李
gel頭佬用官職行駛特權 最後機場改埋例為左佢
鉛水事件條負責人竟然最後拎紫荊勳章
lan線吊頸事件疑團
最後？係無人要承擔責任 班撚樣就越來越富貴

幫何君堯拉票實可以入境

干預內政

香港好撚垃圾呀

為左抗共，就算日本拒絕所有香港人，我都忍

犧牲自己去日本既權利，都想全世界制裁共狗

咁應該有上文下理，會唔會因為講過啲乜嘢唔岩中共聽

取消特區免簽證

其實你知唔知清末基督徒殺人放火、姦淫擄掠都唔受《大清律例》懲處
久而久之，清狗先去燒教堂、殺番外國人
跟住各國又興問罪之師，政府跪低
基督徒又殺人放火、姦淫擄掠
如此loop好多次
清狗先發癲話義和團係刀槍不入去復仇
點睇獻世派都係殺人放火、姦淫擄掠都唔受法律懲處嘅一方

港獨

咁事實上清末基督徒有無殺人放火、姦淫擄掠而最後無受到懲處先？

崇洋媚外

希望日本仔引入秦國個套啦
整條vip 比香港人同中国人
另外搵人盡快send 晒所有建制派成員名單去日本
拒絕入境呢啲野你做初一我做十五架姐

日本幾時禁止香港官員、前官員、立法會議員同前立法會議員去日本，睇見班友成日去日本火都嚟埋，成班愛国的賣国賊

要啦

中國唔係要係呢段時間同日本搞好關係架咩？ 點解而家香港出黎搞屎棍？？

大把人攞返Bno 建制嗰班都會

不受《大清律例》懲處同完全無被罰唔同
如你有興趣，可慢慢研究各清末教案
如你唔介意睇殘字
可睇以下link，此link列出了當時廣東發生可考證的教案